嘩，中環摩天輪廿蚊就有得玩！

政府又做到野，趕走謀取暴利既奸商
令市民可以平價享受摩天輪
決定玩十次支持

賣港賊

Lam ching ho ball

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

我約5條女去都係$100，抵到爛

點解咁講

玩完附近有咩野食推介

個頭無野食

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

摩你條J, 天你老豆！輪你老味！

食藥啦痴線佬

輪我老未都尚算合理
摩我條J都講得出，有無咁GAY呀

數學天才2&b
6個人100蚊？？

一條女$20，5條女咪$20x5=$100囉

咁你自己唔入場?!

回饋社會造福人群

同條女玩完再去格離美食車掃街都唔洗一舊水 政府今次真係做到野

咁每次約1個 aa 制 又真係100蚊喎

思朗